一個禮拜唔訓教

已經成個禮拜都冇訓過教
好攰呀
但係訓唔著
一合埋眼就會諗起佢
每一幕都歷歷在目
點解我仲要對你念念不忙
因為你
我工作都辭埋
每日行屍走肉咁
我忍唔到見唔到你嘅日子
我好掛住你
點解你要死呀蜘蛛人